# Общие таски

1. Сделать выбор размера поля (возможно для начала из пресетов)
2. Стартовая расстановка сида
3. Запуск
4. Отыгрыш сида с возможностью пересмотреть процесс
5. Пошаговый режим
6. Переход к новой игре
